秀茂坪警察宿舍

🤡

一早有水馬 而且一樓已經離地面好高